[符合國情] 支那係冇強姦, 所有野都係自願自發

眾所鳩知
支那係冇強姦
所有野都係自願自發
就算攞枝槍指住你都係你情我願

當中包括
自發出老解
自發坐洗頭艇偷渡送中
自發被lan線自殺
自發被浮屍
自發被跳樓
自發被強姦
自發被充公財產

支那人講自發
會信都on9
得撚淡笑